{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71506&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산뜰"
    },
    "text": "北漢江ビューを持つ感性の宿です。 ペンションはレゴランド車で3分、ジップダリゴル休養林車で30分かかります。 また、昭陽江スカイウォークは車で0分距離に位置します。 迅速な確認のために提供される情報です。 レイトチェックアウトは1時間当たり0,000ウォンの追加費用が発生し、予約した人数以外の知人の招待や訪問はできません。 一部屋に二人のカップルが一緒に宿泊することは不可能であり、最大人数を超える場合には入室および払い戻しはできません。 2~3泊の場合、タオル、寝具の交換、中間清掃サービスは提供していません。 予約した人数のみ決済され、増員は当日現地にて決済を行う必要があります。 宿泊途中は客室内禁煙を守らなければならず、屋外でのタバコの投擲も禁止されています。 火災や什器、備品破損時には損害賠償が請求されます。 入室時間は午後5時、退室時間は午前11時以降です。 Wi-Fiと駐車場は無料で利用でき、送迎サービスは提供しておりません。 カフェは午前10時30分から午前2時まで営業しており、バーベキュー施設は特定の客室によって費用が発生します。 バーベキュー場は屋外の公共空間として利用でき、雨天時にも利用できます。 個人バーベキュー場をご利用の際、予約と皿洗い、後片付けが必要です。 最大人数を超える入室は不可能であり、未成年者の利用は保護者なしでは不可であり、ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用客に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "北漢江ビューの特徴は何ですか？",
            "answer": "北漢江ビューを持つ感性の宿です。"
        },
        {
            "question": "レゴランドへのアクセスはどれくらいですか？",
            "answer": "レゴランドまでは車で3分です。"
        },
        {
            "question": "ジップダリゴル休養林へのアクセスはどれくらいですか？",
            "answer": "ジップダリゴル休養林までは車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "昭陽江スカイウォークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "昭陽江スカイウォークは車で0分距離に位置します。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトは1時間当たり0,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "知人を招待することはできますか？",
            "answer": "予約した人数以外の知人の招待や訪問はできません。"
        },
        {
            "question": "一部屋に二人のカップルが一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "一部屋に二人のカップルが一緒に宿泊することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "タオルや寝具の交換、中間清掃サービスは提供されますか？",
            "answer": "2~3泊の場合、タオル、寝具の交換、中間清掃サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の増員は可能ですか？",
            "answer": "予約した人数のみ決済され、増員は当日現地にて決済を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "宿泊途中は客室内禁煙を守らなければならず、屋外でのタバコの投擲も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火災や備品破損時にはどうなりますか？",
            "answer": "火災や什器、備品破損時には損害賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・アウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車場の利用は無料ですか？",
            "answer": "Wi-Fiと駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは午前10時30分から午前2時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は特定の客室によって費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は屋外で利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外の公共空間として利用でき、雨天時にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "個人バーベキュー場を利用する際には何をする必要がありますか？",
            "answer": "個人バーベキュー場をご利用の際、予約と皿洗い、後片付けが必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える入室は不可能であり、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者なしでは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用客に責任があり、損害賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 833
    }
}